[保命] 香港人，星期一一齊射波！

首先講句sorry，
上一個post 心急得濟講咗大三罷，
令大家嘅重點去咗組織工會

工會係要組織，
不過現階段大家係要學識自保先，
下個工作天大家一齊射波/請假/乜都好，
總之唔好返工，
唔好成為社區爆發嘅傳播者同受害者，
大家要保命，
做到真正嘅齊上齊落啊

推

唔好因為人禍疫症而犧牲性命
推

自推

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

支持 但唔會再對香港人有希望

保護好自己先！

支持

利申 留係屋企溫DSE oral

加油！
今年你哋辛苦了

同我推返咁多人入嚟啊

推啊

Push

齊罷工 保平安 免感染

唔啦，變硬condom

保命啊香港人

大人肯罷工
細路唔洗衝

你唔會令自己變condom
但你可以選擇保住自己條命

今次細路唔該唔好衝！
我要你哋乖乖留喺屋企
大家一齊保命！！

多謝你幫推
不過今次細路千祈唔好衝

我罷左, 我係屋企睇直播支爆
希望同當年睇911 一樣咁震撼

留喺屋企就乖

推
個個連登巴絲都開一po

tui

推，保護自己，更重要嘅係保護香港人

係啊

「2月10號開始，全港大三罷！」

星期一home office留喺屋企打飛機

[多謝醫護] 十八路盟軍，醫護就係孫堅

聽下好啦

打啦打啦留喺屋企就得

自己救自己都唔做
我都唔知仲可以做乜

政府唔幫市民
大陸人有心落嚟播毒
唯有自己救自己係最後你可以做嘅嘢！！！

S

一推再推

三罷

開始行行都有人死,咁未會罷工成功囉.
豬奶人是咁的.

⋯

pi

，

我比你地水得耐喇 一係就去大d
邊個星期一返工就中肺炎死全家 同意？

如果相關行業罷工會唔會無水無電

個個話無口罩
個個走去浪費口罩去返工
轉個頭又要出去排一晚隊買
唔夠口罩就唔好返工啦香港奴

小心比d三毛話你分化撚

home office

反送中已經令到好多香港人被消失
唔可以再因為呢個人禍疫症令更多香港人犧牲啊

乖乖stay home

罷工

呢兩日啲蝗衝哂落嚟播毒
根本香港已經係疫埠
仲返工做乜啊？？？

你唔保住條命以後仲點返工做港奴啊？？？

push

10/2罷工 香港人唔好再freeride得唔得

仲有得考咩

而家仲要唔係叫佢哋犧牲自己去成全啲乜
只係叫佢哋保護好自己
咁都唔做我真係唔知可以點

好似未決定

多謝

請假就唔叫罷工啦傻閪

邊撚到仲見到罷工呢兩隻字

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定#支持全國醫護人員都罷工

支持 利申工都辭撚埋
但肯定冇乜人理

最緊要保護咗自己先

罷一日有撚用 你唔係無限罷林鄭唔會理
佢知你地第二日又係回復正常 三分鐘熱度
比人捉到曬路

唉
睇內文啦香港人
何況我連個標題都無講罷工
一嚟就鬧

點解仲會有人覺得講緊罷工？
講緊保護自己
講緊保命啊香港人

大人肯罷工，細路唔使衝

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

休市呢個term 絕對正確
大家而家見到罷工就起哂鋼又屌又剩
明明講緊嘅係保住你條命仔

所以一定要全港人一齊發功！

要多啲人知道先

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

推啊！！

而家懷疑個案過千宗㗎
仲未計呢兩日衝落嚟嘅蝗
唔好以為唔關自己事
成個社區都已經係隱形帶菌者

醫護就係當時612嘅勇武
多謝醫護
多謝勇武

到我哋接力了

#多謝醫護

射一日有咩用

你射得一日就保多一日命囉
唔知對你嚟講有無用？

學生陪你一齊罷

你哋要乖乖地留喺屋企唔好出街玩當放假啊
以前SARS 我就係好天真咁以為放假
好彩無事咋

退

Tui 頹 退 推

推啊
唔好畀佢沉啊

射精就得

留喺屋企就得

星期一繼續home office

好

利申 比人炒左

保住條命
仲有好多機會等緊你

推啊！！！

721831

算啦，有成萬人寧願瞓街買口罩都唔肯罷工，份工緊要過條命呀

啲港奴份工重要過條命
但你會傳染畀其他人啊
唔係個個都係咁諗

依家都放無薪假，益晒老闆。。。

你唔返工返學，咪唔會接觸到佢地囉

換個角度你係保護緊自己

我都努力爭取中
希望大家都醒覺啊

咁我同條女溫oral sex

死返3、5、7萬人可能得嘅

袁國勇講140萬人感染
啲人好似當佢鳩噏咁

諗吓好啦

射波唔同罷工喎, 我唔覺得射波一日有咩用

射波為自保
罷工為訴求

頭先睇香港電台訪問個醫生講
疫情最少要二月尾先有緩和跡象
無可能唔返工到二月尾㗎啦
不過呢兩日先有咁多衝關蝗
遲得一日得一日啦唯有

未發生丫麻，之前大陸爆得咁勁都無人搶口罩啦

根本依兩個星期係勁危險！

真係唔知而家社區有幾多隱形病人...

推推

所以根本唔應該呢個時間嚟返工！

等社區爆發

爆咗㗎啦

香港人答你願意
繼續嬲住返工

點解可以為咗返工連條命都唔要...

返工供樓＞條命
嗰萬幾個入咗工會但冇罷工嘅醫護已經答咗你

好撚悲哀
你惹咗病返到屋企惹埋屋企人到時家不成家
仲供嚟做乜

射

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

好想做愛啊

留喺屋企打飛機啦

抗爭行動不會停
邊度要人我就去邊度

加油啊手足！

撐

射爆你

推！！

Pish

支持 手足加油

唔係想潑冷水
要射日波有幾難
但係射完一日又點
要長時間加大規模罷工先比到壓力個垃圾政府
無啦啦罷一日有咩用

搞清楚
唔係要罷工畀壓力政府（唔係話無用，只係唔係我想提出嘅重點）
而係要射波去保護自己
唔好受社區爆發影響！

射佢老尾啊

延工到17先返
加油
爭取繼續home office

爭取失敗啊

咁星期二呢

支持

行動POST推

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

支持！

香港人罷工
難過細路衝

星期一至三都罷

醫護算係對政府管治比較有影響
佢罷左幾日係有用 但都有限
私人公司就慳返啦 努力做嘢好過

你返工做嘢=曝露於社區爆發風險中
值得？

射波....首要條件係有個波

推返上熱門

推返上熱門
畀多啲手足睇到

我已經對香港人絕望，但幫你推

唔係要對其他人有希望
而係要保護好自己條命啊ching

除左買野食，冇出過街

正確方向，有錢支那早就到曬

幫幫手推
好重要

好 罷工救港 你我做到

無錯
呢班係真。帶菌蝗

其實係唔係個個都誤會咗檢疫14日係隔離14日？

救自己先

屌呢壇又係戇鳩

正確方向

可以射波 但有咩特別野搞

集會?

而家嘅檢疫方法係有發燒先要報上衛生署
但其實出現咗無病徵嘅病人好耐
所以淨靠發燒係好唔可靠
即係條街有好多隱形帶菌者㗎

唔好同反送中搞亂啊
射波唔返工係要大家唔好成為社區爆發受害者
所以要乖乖留喺屋企啊

全港18區都已經有
即係你一出門口已經有風險
仲要返工？？

【武漢肺炎】14 日內訪湖北港人家居隔離名單 增至 71 座大廈 遍及全港 18 區

//衞生防護中心陸續公布要家居檢疫人士居住的大廈名單，今日更新的名單涉及 71 棟大廈，比星期二公布的 24 棟大幅增加，該 71 楝大廈遍及全港 18 區，其中最多是元朗區有 8 棟，中西區、西貢區都有 7 楝。//

地區 大廈名稱 家居檢疫最後日期
1. 沙田區 晴碧花園1座 05/02/2020
2. 荃灣區 碧堤半島2座 05/02/2020
3. 深水埗區 石硤尾邨44座 05/02/2020
4. 九龍城區 黃埔花園2期10座 06/02/2020
5. 大埔區 寶馬山8座 06/02/2020
6. 中西區 卑路戶街1號三匯大廈 06/02/2020
7. 元朗區 美景居11座 06/02/2020
8. 屯門區 友愛邨愛明樓 06/02/2020
9. 西貢區 健明邨明日樓 06/02/2020
10. 西貢區 天晉2座 06/02/2020
11. 油尖旺區 詩歌舞街83號亮賢居 06/02/2020
12. 油尖旺區 浪祥灣一座 06/02/2020
13. 深水埗區 港灣豪庭6座 06/02/2020
14. 黃大仙區 翠竹花園1座 06/02/2020
15. 觀塘區 成業街15-17號成運工業大廈 06/02/2020
16. 觀塘區 樂華北村勤華樓 06/02/2020
17. 觀塘區 順利邨利富樓5樓 06/02/2020
18. 九龍城區 福佬村道44A號福興樓 07/02/2020
19. 九龍城區 華豐街7-8號衡豐樓 07/02/2020
20. 中西區 德福道西334-350號恒裕大廈 07/02/2020
21. 中西區 德輔道西464號碧華閣 07/02/2020
22. 中西區 德輔道西296號良基大廈 07/02/2020
23. 中西區 香港大學日新學院第三學生村 07/02/2020
24. 元朗區 錦上路牛徑村 07/02/2020
25. 西貢區 怡明邨怡茵樓 07/02/2020
26. 西貢區 清水灣道大埔仔村 07/02/2020
27. 沙田區 水泉澳邨峻泉樓 07/02/2020
28. 沙田區 新港城中心4期K座 07/02/2020
29. 沙田區 沙田第一城49座 07/02/2020
30. 東區 鰂魚涌新威園C座 07/02/2020
31. 油尖旺區 利奧坊2座 07/02/2020
32. 南區 漁安苑銀安閣 07/02/2020
33. 黃大仙區 竹園南邨麗園樓 07/02/2020
34. 黃大仙區 黃大仙下邨龍逸樓 07/02/2020
35. 葵青區 葵芳邨葵正樓 07/02/2020
36. 葵青區 葵涌廣埸第一座 07/02/2020
37. 離島區 迎東邨迎悅樓 07/02/2020
38. 觀塘區 順天邨天慈樓 07/02/2020
39. 九龍城區 黃埔花園第2期10座 08/02/2020
40. 九龍城區 必嘉圍福年新樓 08/02/2020
41. 中西區 加惠臺1座 08/02/2020
42. 元朗區 孖環路福順樓 08/02/2020
43. 元朗區 嘉湖山莊麗湖居4座 08/02/2020
44. 元朗區 峻巒1A期 08/02/2020
45. 屯門區 美樂花園4座 08/02/2020
46. 屯門區 美樂花園10座 08/02/2020
47. 屯門區 鍾屋村 08/02/2020
48. 屯門區 屯門海翠花園6座 08/02/2020
49. 西貢區 日出康城5座 08/02/2020
50. 西貢區 李達三葉耀珍伉儷李本俊會議大樓 08/02/2020
51. 西貢區 佳景路9號浩明園 08/02/2020
52. 沙田區 顯徑邨顯富樓 08/02/2020
53. 沙田區 大圍名城3期 08/02/2020
54. 東區 南豐新邨6座 08/02/2020
55. 油尖旺區 凱帆軒2座 08/02/2020
56. 荃灣區 楊屋道100號爵悅庭西爵 08/02/2020
57. 深水埗區 榮昌邨榮俊樓 08/02/2020
58. 深水埗區 海麗邨海和樓 08/02/2020
59. 黃大仙區 黃大仙上邨昌善樓 08/02/2020
60. 葵青區 大窩口邨富賢樓 08/02/2020
61. 離島區 逸東邨瑞逸樓 08/02/2020
62. 灣仔區 海華苑2期 08/02/2020
63. 觀塘區 彩興苑彩薈閣 08/02/2020
64. 觀塘區 宜安街2-4號致昌大厦 08/02/2020
65. 觀塘區 平田邨平誠樓 08/02/2020
66. 大埔區 太和邨寶雅苑興和閣 09/02/2020
67. 中西區 皇后大道西427-437號生昌大厦 09/02/2020
68. 元朗區 水邊圍邨泉水樓 09/02/2020
69. 元朗區 天富苑朗富閣 09/02/2020
70. 北區 上水圍大元村7巷 09/02/2020
71. 元朗區 嘉湖山莊賞湖居5座

A

已經過百幢！18區都有！
一出街就有風險
仲返工？？？

【武漢肺炎】香港一日增 3 確診個案至 24 宗 兩病人源頭不明 家居檢疫大廈增至逾百棟

大家可以睇吓衛生署呢個地圖
即使係已知可疑個案都遍佈全港
更莫論隱形個案啦...

幫手推！
香港人要保命！

推啊
健康真係咁唔重要咩

Mola mola

未支爆之前, 可能要睇左社區爆先 = ="

咁保一日做咩
射一日有咩用

下
我一早無限期home office

一車車野味琴日落左黎
射波唔犯法都唔射 中招無人幫到你

上星期已經全星期home office射波
下星期都係 跟本無分別
一大早已經少左好多人搭車

b

醫護都罷左成星期 班友話支持既又唔一齊罷 得把口 有撚用咩 口講支持
係既唔該接力由其他人繼續罷

根本唔係講罷工
係講自保
睇清楚先

Exactly

咁好
咩工種？

你鍾意啦
你自己惹到要確保唔好惹到人囉不過

我聽返嚟唔係喎
由大西北出港島朝早巴士都係爆㗎喎

推唔郁都要推

巴士爆到仆街囉
咪再鳩吹話無乜人返工

咪係囉
成架巴士都係菌

我每朝睇東鐵係少左

東鐵平日搭已經feel 到好污糟
小心啲

屌你老母 唔好撚玩啦 射一日波
你當罷工係玩咩 人地醫護咪俾你地玩撚死囉
大三罷就大三罷 射波我真係笑而不語

戇鳩嘅係你
我唔係講緊大三罷
係你閱讀理解零分

家中無罩了, 10號一定唔返工

無罩真係更加唔好返
公司又唔係有口罩提供

SL定罷？

睇到了 sor